# ejemploMEAN

# Ejemplo de como utilizar las tecnologias MEAN (MongoDB, Express, AngularJS, NodeJS).
Creación de vistas front-end utilizando AngularJS y conectarse a un API REST en ExpressJS y una base de datos en MongoDB.
Pasos para ejecutar:
git clone
npm install
bower install
npm start